唸唸下 最有錢途既課外活動會唔會係學跳舞!!!!!?

學下社交舞 只要個樣平平常常都發達

跳舞師仆街了

等你入貨

都係你的樣子如何，你的日子也必如何

上流中產全滅

咪啦

一齊去跳舞啦
藍毛毛演唱會

牛定熊

面仔肯出黎跳應該賺到fatfat

跳舞師GG了

米燈拉

麵仔跳兩跳 有錢醫病之餘仲有錢買野燈連登仔

跳舞師集體破產

而家正式宣布，香港今後再冇跳舞業

跳舞師

平平常常點會有market

如果你係毒撚 你都可以借教D媽媽跳舞同佢地跳舞 之後

辛苦錢

跳到第時個仔可以炫耀自己唔攞屋企錢都發到達

麵仔個條金菇仔得唔得呀

我由細都大都唔明點解會有人學跳舞呢樣咁ON9既野

到呢一刻我先終於明白 其實ON9個個係我

聽日跳舞群組新增至少100人

你咁型仔，個樣成個謝霆鋒咁
啲阿姐爭住同你瞓啦

我賣藝不賣身囉

連跳老舞都燈
唔想努力嘅男人RAP

麵神

以後末落了 舞廳睇黎有排開唔返

麵麵努力啊

洗撚
你肯搞握手會
10蚊位 你都發達

面神入定一批跳舞男

easy money 喎

老舞又然

冇錯...... 做乜鬼牛熊大DODO, 做個跳老舞師已夠殺

首先你要是個boy

冇計 貧窮張制左我既思想

你一走去學 佢成個行對就執得

搖擺實周
今次有撚就發達

連登仔成日話女係雞有八達通，呢鋪有鳩就得啦，仲唔發過豬頭

出高少少俾你啦

你望吓四太咪知

賣杯麵嗎？

燈到行業式微

你一日扯到幾多次 有樓有高潮

冷靜啲你照吓鏡先
冇學返6至10年邊教到人？
未計要有個人魅力先吸到學生
更何況班學生係富婆
人唔笑狗都吠

之後你條金菇會點呢？

煲老藕師

後生仔可食藥幫助冇問題

香港行行競爭力都好大

一日一9post，醫生遠離我

以前睇電視見到啲𡃁仔跳拉丁舞會笑鳩佢哋，原來係我無知！

洗撚真係識跳咩 手指跳咪得

有錢收，重有得俾女錫同摸jj，抵到爛

補習天王－小豬

召喚gif

麵麵

仲有冇多d？
警世教材呀

老舞又gg了

返台灣，不了！

今晚繼續舞動全城

你想偷偷攞嚟J

想點問解冇人話佢錯別字
唸係唸經個唸
咩係唸唸下?
究竟原來唸緊咩

佢寫錯，應該是「諗」

當然係諗啦 就係好奇點解冇人話佢

我個，親戚xx半島住,個仔結婚，成班獅子會都係，有現場樂隊，個個跳舞！

仆街了就算武肺完左都唔會再有得撈

我想J仔仔

會窮

冇人講咪你講囉我屌你老母臭閪
你講唔撚得架？好撚委屈你架？其他人開post講撚咗先我係咪又可以屌你唔撚講先？
係咪覺得冇人講，自己就好撚有優越感，開post就係都要加多一兩句屌人先得？
乜撚嘢話題都實有第一個人講架啦，係咪個撚個開post都要屌人「ＸＸ都冇人講」？
好聲好氣唔撚得嘅，係咪以為個撚個都廿四小時mon撚住乜柒都知？
呢啲戇鳩仔，完全喺到消磨所有人嘅耐性，助長負面情緒。
屌你老母我真係唔撚知有件咁嘅事啊嘛，碌碌下post無撚啦啦畀你屌，唔撚知唔撚得架？
冇人知冇人提咁咪你提話人知囉我屌你老母，你知又唔撚講其他人唔知又可以點撚樣講啊？
接收資訊嗰個一定要畀發放資訊嗰個屌架？
係咪你細個你老竇教你寫字嗰陣一路教一路屌你老母先教到你呢啲撚樣出嚟？
屌你老母臭閪谷鳩氣

教跳舞,俾老學生抽完水,再抽返搵D學生妹水.

屌 又燈
遲下舞蹈師一定失業

dodo

好過炒牛熊

跳舞業玩撚完

咁你改名做Auntie麵囉

媽咪麵教跳媽咪舞

話有乜用呀你覺得
你老母夠話左你幾十年啦
你變左超人未呀

會中沼氣而冇命，唔值得